[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

老老豆豆， 英國已經有咁多份報章支持BNO平權。

香港而架有成最少16/17萬個BNO holder ，但我地而架個petition 都未到10萬，咁究竟我地想人點幫我地??

未簽的就快d簽啦:

自推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

另外，9.1英領外和平集會，有意者請加入TG Channel或TG Group

9.1英領集會
TG Channel:
TG Group:

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

自推啊

求推啊

快啲簽啦dllmch

推推推

推啊

冇BNO 但推

推

support, a good new way to go forward.

Push

推多一下咁多

無bno
但幫推

push

感謝大家幫推
我再推一推啦

佢話bad for reputation wor

一早已填！不過呢個人數增加得好慢
其實填左都過唔到去嫁啦 不過想做D 野逼英日落帝國出下聲咁解
利申：乜都簽

聲明違約 中共可恥
港人治港 荒天大話

簽阿

推呀

我都想講
好似無咩人知

我有無post 錯link，但我已經搵唔到第二條?

係得呢個
但係無咩人會睇埋details
有位巴打講出黎先知

冇BNO簽唔到😭😭

828 Metoo集會
830 中環和平紀念碑默站
831 民陣遊行
91 機場
91 英領集會
92 三罷
93 三罷

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

原文:
The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

It 同this係講緊”the Chinese government is ignoring....”呢個event. 原文大意係中國政府無視1981(其實應該係1984年)簽署嘅中英聯合聲明。如果We(英國政府)繼續對以上事件視而不見的話，將會造成災難。

然後後邊嘅Hong Kongerd will come in as political refugees (其實佢漏咗個前因，for example 失去一國兩制後etc.)係解釋緊何為上邊提及嘅災難，同埋該災難將會為英國政府帶黎咩影響。

條友係寫到1999，但你地keep住淨係focus係we will need....呢句而唔提前面果兩句，咁你地又有咩居心？

we urge the parliament of British government to officially confirm the serious violation to Sino-British Joint declaration by the Chinese government!

快d簽 快d簽 快d簽 快d簽 快d簽 快d簽

simultaneously, we ask for United Kingdom's intervention to Hong kong affairs

唔係話咩居心
只係一眼睇落去覺得唔妥 呢d 敏感時刻有合理懷疑好正常
唔係個個英文都好似師兄你咁叻

推
香港有2百幾萬bno holder
簽十萬都咁耐

你講得啱，如果有冒犯之處我都講聲對唔住因爲呢排有唔少五毛假膠無理取鬧搞到我都分唔清邊個真心邊個假，燥咗sor

pushhh

剩係英國人先簽得wor好似

轉BC

定性為恐怖組織

pish

Pushhhh

揸住BNO嘅薛西弗斯前來幫手推post！

光復香港 時代革命

9月1究竟入機場定英領？

有人問BNO holder 唔係british citizen 唔簽得

過左期都得？

未簽的就快d簽啦:

冇bno

可以

【國際路線】全世界印依款標語

tui tui tui bao

推 已簽

Signed!!

Signed!

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

up

Push!!起佢

其實唔同巴打都講咗好多次
1. 雖然bad grammar，但睇上文下理係通既 2. 畀唔畀，用乜理由，英國人自己諗，此petition 主要為推上國會
3. 重開新petition要九月二十號之後，打鐵要趁熱，推咗先

再輕輕一推

推一推

咁多日 都仲有人留意
再推一推

差4分1